行撚開啦 譚德塞

家陣有幾個國家 俾你搞死

行撚開 譚德塞

亂咁擺 一副

btw 啱啱終於get 到樓主係改緊邊首歌

Hi Fi 係街

佢埃塞俄比亞

又勾起笑到肚抽筋嘅回憶

老母屌極唔撚化

為中國拆炸彈

下下幫曬共產黨

邊間教會

柒下柒下係樹害香港

一睇title已經有聲

垃圾到仆街

推到三次創作出全首

行撚開 譚德塞
亂咁擺一副hi fi係街
我請你唔好再…二十歲係樹扮可愛
佢個look確實可惡 佢仲要大碼衫配賴屎褲
我請你抬hi fi…舊到死咪抬出街
冇暗瘡又廉膠布 柒到死直頭反肚

我見佢對我抬頭 笑意淫淫發我姣呀
She gonna ham(咸) sup(濕) me ar
我咁俊俏廢撚事呀show佢
我要乜名講啦handsome boy 仲幾不羈確實

喂坐下坐下
有架嘢chok下chok下泊埋黎搏昅
柒頭佢咁核突咪眼昅昅 我嬲架
兩秒佢愛上我嘅典雅 我即刻show muscle
佢兩眼裡嘅靈魂
似告訴我我已迷魂他的心
我好無辜 靚仔都係罪人
鬼叫阿媽佢呀生個仔咁正
點呀屌你諗左去邊

我估佢條底褲…攬錯左上頭頂lu
坐係街趁人少少 吽下吽下係樹自己笑
我嗰次行開boom…又見到佢自己笑
佢每天也自己笑 就算下雨天也自己笑

個個讚嘆我對眼 夠哂迷人當我情人
我個人咁有型 鐵漢柔情勝過黎明
Charming…話咁快個姣婆仆倒黎
喂等陣先好嗎 一睇就知係啦
條臭八佢發情期 八成黎氹我同佢
再同伯友上下床呀 忽架…
姣野頭腦確實係 不雅...
但係我又想試下 諗起剝衫衫褲褲
我即刻休返高咪啦
我氹妳架咋 見妳個臭化唉咁識貨 我木起個嘴當益下你
點呀屌你諗左去邊(佢諗下佢諗下諗下襟我)

佢家下黃色衫…又變返著綠色衫
又變返著黃色衫 驟眼望下好似綠色衫(咁至handsome)
佢家下黃色衫(咁至handsome)…下半身配牛仔褲
又變返著綠色衫 佢下半身配白色褲(識西分呀你)

立立亂立立亂 我老母…勾佬點算(咁咪好囉)
原來我老母’s老母 齊去勾佬
再無法修補relationship

我見你婆婆好得喎
少女我唔鋤愛阿婆
驅風煲老藕嗒得過(關節酸痛咪玩咁癲)
七張幾處女啅得過

佢攪到入醫院…復發肩膀炎點算
我阿媽佢留緊院 弊啦下半身仲流緊血
我屌佢條姦夫…仲要搞我哋三姑
係要搞遠房親戚 未食到飽佢唔心息

喂有冇牛油帶過黎呀
冇帶到黎呀夾硬黎呀
菊花的部位好隱蔽呀(吉錯總掣標撚哂shit)
一郁篤錯唔好撚制呀
正bor你婆婆濕濕立立
正呀你嫲嫲屎忽gutgut
正喎你姨婆心口凸凸(叮噹叮噹open the door)
叫哂埋黎俾叔叔昅昅

我阿媽突然出院…話已經病情好轉
誓要將劇情扭轉 話要共你風下流幾轉
佢穿上藍色衫…代表佢唔識擔
入戲肉至黎the end冇辦法啦係唔make sense 架啦

行撚開啦534

點解534變撚左黃色衫

00後係咁上下

上哂水

搵我？

正bor習維尼濕濕立立
正呀習維尼屎忽gutgut
正喎習維尼心口凸凸(叮噹叮噹open the door)
叫哂埋黎俾叔叔昅昅

譚德塞冇你既事 你咪阻q住